我係個大仆街

真係好撚仆街覺得自己
因為玩番同一隻game所以有番聯絡
但就算之前我有幾鐘意你都好
我係唔應該再諗起你...
好記得你之前同我講過一句
「如果我地係一齊，我地應該好幸福。」
好遺憾哦可⋯
但呢一切都太遲
當初我地冇及時向對方表達心聲
最後我地乜野都得唔到
有人同我講覺得你嘅行為好似狗公
但係有好多野得我地先知
或者 係因為我同你岩channel掛？
我真係好撚仆街
因為你搵番我 所以我又諗起你
或者過去既野得我先咁執著
如果可以做番朋友 就好

其實我之前有好多野想同你講都講唔到
更加無機會再講到
多謝你曾經鍾意過我 我好開心
如果你睇到既話 唔知你咩感受
不過係啦 係話梗你啦
又可能 一切只係我自作多情啦

玩乜game識啊

4/10

點解依加冇機會發展既？
你有佐另一半？

我同佢都係啦
一直以黎都係我仲原地踏步

有佐另一半既話，好似都會有D罪惡感咁
但點解話自己係原地踏步？你指既係 自己一直都停留係當初？

真係會
係啊，應該係得我先會懷念以前同佢發生過既事
佢可能一早就忘記曬

咁都要分清楚懷念同鍾意喎
有時懷念同佢以前既經歷，可能只係掛住個段時間既開心／個時既自己
你覺得你係純粹掛住個時，定真係鍾意佢先？

掛住個時既自己同一直支持自己既佢
Btw Thx ching真係唔可以再諗落去
怕自己一直忘記唔到
都錯過左就唔會再鍾意佢了 時機已經唔啱